原來之前有人影到著黑衫拍片抺黑係真嘅

幫幫手report

自推10野

推

曉唔曉冷處理 你地係咁開POST 咪愈黎愈多人討論 屌
樓下全部 不推文回覆

咁唔通由佢係到，荼毒自己老豆老母？
入去report，迫佢del片，唔過10秒，youtube係唔會計view數，亦都唔會炒起佢